日落廢國又開空頭支票

The Supreme Court supports the judges of Hong Kong in their commitment to safeguard judicial independence and the rule of law. It will continue to assess the position in Hong Kong as it develops, in discussion with the UK Government. Whether judges of the Supreme Court can continue to serve as judges in Hong Kong will depend on whether such service remains compatible with judicial independence and the rule of law.

5+1 又走數，而家連法官黎唔黎香港都開空頭支票，兌現未呀

5+1 又走數

一日唔兌既支票都係走數

咁你等下囉

善用起底功能，此post 已完

等到禁出境?

完你老母

善用起底功能

美國旗?

乜走數係咁解架..

英文唔好 想問篇嘢寫咩?

你試下開空頭支票，冇日期睇下係咪=走數

你唔係唔知英國人啲效率下話
bno呢樣野好複雜嘅議題 要多啲時間嘅....
依加俾你黎你都唔想黎啦
經濟好撚差 失業率升緊
罪案率又升緊 疫情又未控制到

香港封關啦

樓主有冇BNO?

就係有，但T5 8月到期先日日燈，而家最快都9月，咁即係可以收皮

你解錯空頭支票
你而家至多可以話佢係拖字訣

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
JJ55699
(狗隻#22054)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

JJ55699
已
成
為
財
經
台
過
街
老
鼠

英文屎就唔好獻世啦
麥兜都好過你
you will die

Bin C

#HKisGB

#HKisGB

bin

#HKisGB

同嗰個澳門人一樣咁落力

所以日日都bin 返晒佢之前嘅柒事出嚟

#HKisGB

痴線
咁你唔好買樓 一借錢未還就等於你走銀行數
On99

應該係走數同唔走數嘅疊加態

多謝提醒